[互動故]我要做車手！(2)

承蒙大家厚愛，終於可以出到第2個post。

新加入嘅朋友可以先回帶一下：

我要做車手! (Post 1)

------------------------------------------------------------------------
故事簡介：

一名平凡的文員對刻板工作感到十分厭倦，

他希望為自己平凡的人生帶來一點刺激，

終於，他決心向世界宣佈「我要做車手！」
------------------------------------------------------------------------
人物示意圖：

肥雪(教車師傅)：

慧妍(師傅的女兒)：

Ella(停車場遇見的女子)：

耀嵐(在中大山路鬥車的對手)：
------------------------------------------------------------------------
車輛示意圖：

Corolla(主角坐駕)：

S15(肥雪坐駕)：

掃把佬GDB(耀嵐坐駕)：
------------------------------------------------------------------------
現有稱號：《女性絕緣體》、《報警L》
------------------------------------------------------------------------
現時好感值：

慧妍：0
肥雪：50
耀嵐：-50
Ella：？

Ella

追到Live 由頭笑到落尾
本身以為個故咁玩法好快會爛, 竟然無
樓主加油

btw C ella

粉紅色的Corolla，現在想起還是讓我哭笑不得。

我馬上拿出手機致電Ella。

「啣啣...啣啣...」

Ella：「Hello，This is Ella Speaking~」

我：「十萬火急，唔想講英文喇！」

Ella：「Who are you？」(Ella留下了電話給我，但這次是我第一次找她)

我：「粉紅色豹紋Corolla啊！」

Ella：「哦~哈哈！咩事咁急啊？」

我：「你仲有無粉紅色豹紋貼紙啊，我想包多架車啊！另外我同另一個男人都需要偽一偽裝，你有無辦法？」

Ella：「粉紅色豹紋用曬啦，或者試下其他款式？」

我：「有乜選擇？」

Ella：「有海賊王花、史迪仔花、叮噹花同埋Hello Kitty花。」

我：「轉頭whatsapp啲相嚟睇睇。」

Ella：「無問題~」

[車身花示意圖]
海賊王花：

史迪仔花：

叮噹花：

Hello Kitty花：

------------------------------------------------------------------------
我該為肥雪選擇：
A：海賊王花
B：史迪仔花
C：叮噹花
D：Hello Kitty花

D!!!!!!!

A

D!!

b 要包哂架車

D

B

C

d啦

出街，今晚再續

咁樣就回返100犀鳩利
Btw D

大埔公路 中文大學 女乘客 跑車

d

推

D la

皮已正
DDDDDDDDDDDDDDDDD

做咩出文咁慢

投票結束

瀏覽whatsapp的車身拉花示意圖後，我再次致電Ella。

我：「咁就一於Hello Kitty拉花！」

肥雪：「乜嘢話？Hello Kitty？你做乜擅自幫我做決定！」

肥雪在一旁激動地反對。

Ella：「點解好似聽到啲聲？」

我：「無，我朋友好鍾意Hello Kitty，佢聽到架車有得包做Hello Kitty拉花，所以好興奮。」

Ella：「咁就好啦！係喎，另外你地個人係咪都要做下cosplay？」

我：「係啊！我地諗住去參加聖誕cosplay party！」

Ella：「交俾我喇！我轉頭再whatsapp埋cosplay選擇俾你揀~」

[Cosplay套裝示意圖].

蜘蛛俠緊身衣

任何人緊身衣

新世紀福音戰士 - 綾波麗戰鬥服

超級瑪利奧服裝

------------------------------------------------------------------------
我應該選擇：
A：蜘蛛俠緊身衣
B：任何人緊身衣
C：新世紀福音戰士 - 綾波麗戰鬥服
D：超級瑪利奧服裝

如果肥雪D對白再似D就好

b

C 扮女人la 扮任何仁肯定比龜逗

c

b 大家都係伙記
Btw,可唔可以整埋套超級瑪利奧裝俾肥雪同綾波麗俾女主

開翻講故台啦樓主

a

由於任何人緊身衣和綾波麗戰鬥服都十分吸引，因此我決定各要一套。

我：「任何人同綾波麗各一！」

Ella：「仲有無特別需要？」

我：「暫時應該無，我地家陣喺中大，你可唔可以親身送貨過嚟啊？」

Ella：「嘻~想見我？」

我：「係啊！十萬火急啊！我一陣whatsapp share location俾你！」

Ella：「咁一個鐘後見。」

這一個小時等待時間，我應該...
------------------------------------------------------------------------
A：跟慧妍聊天
B：跟肥雪聊天
C：獨自上網收看新聞
D：在中大逛逛

B
溝肥雪

BBBBBB

車手係唔需要女人既 C

C 著草要緊

b
搞gay 結局

C 上連登都唔媾女

C左先 可以搵下話題

先看看新聞吧，畢竟我們剛引起了一場大騷動。

蛇果日報動新聞：
「跑車車手疑兜錯路進入東鐵線，列車一度全面停駛」

方向報：
「疑精神有問題漢駕車駛硬闖東鐵線」

大聲公報：
「狂徒企圖恐襲東鐵線，警方全力追緝兩狂徒」

不出所料，所有報導也大肆報導我們的「豐功偉業」。

還有半小時，可以多做一件事情。
------------------------------------------------------------------------
A：跟慧妍聊天
B：跟肥雪聊天
C：獨自上網收看新聞
D：在中大逛逛

B 係唔同條女講野 吹呀 臭雞比mk中出啦

車手係唔需要女人既

樓豬今日仲會出幾多篇

我回頭看看在後座的慧妍，她已經進入夢鄉了，還是不要擾人清夢。

因此我轉身望向肥雪。

我：「肥雪，其實我咁樣玩法，你會唔會好憎我？」

肥雪意料不及我突然問起認真的問題，露出愕然的表情。

肥雪：「年少輕狂，我以前都試過。」

我：「有無我咁瘋狂先？」

肥雪：「咁又無，不過頭先睇住你揸車，我就知道你好有潛質。」

我：「有潛質又點？其實雖然我成日話要做車手，但係香港又無賽車場，又無比賽可以贏獎金，唔通日日喺度hea，hea到無錢就乞食咩？」

肥雪：「其實有馬路嘅地方就係我地嘅賽車場。當然你講得啱，表面上香港係唔會有賽車。其實所有嘅比賽都係地下形式進行，規模甚至大到你想像唔到。」

我：「有機會我都想見識下。」

肥雪：「如果今次走得甩，我到時再將畢生所學傳授俾你，之後你就可以去試下玩地下比賽。」

我：「多謝你...搞到家陣咁大鑊仲話肯教我。」

跟肥雪談著談著，不經不覺已經過了半小時。

「叩叩叩！」我聽見某人正在敲車窗。

「Hello！你條友唔睇whatsapp嘅！」我打開車窗，是Ella的聲音。

我：「哈，頭先睇新聞睇得太投入，sor！」

Ella：「你要嘅嘢我帶齊過嚟啦。」
------------------------------------------------------------------------
A：先處理車身
B：先試試cosplay衣服

頂盡出多一篇，一陣仲要返工

Live

先試試cosplay衣服吧。

Ella帶來了任何人緊身衣和綾波麗戰鬥服，

「你自己揀啦，想著邊件？」我向肥雪展示兩款衣服。

肥雪：「咁你俾我揀，我一定揀藍色呢套，起碼唔駛扮女人先。」

選好衣服後，我和肥雪下車前往尋找有遮掩的位置更衣。

Ella和剛醒來的慧妍則著手處理車身。

我：「哇屌，你睇下你個肚腩！」我指著穿起任何人衣服的肥雪。

肥雪：「你夠睇下自己，零波麗！」

更衣後，我們馬上回到S15旁協助處理車身。

「完成！」一番功夫後，總算把Hello Kitty貼紙包住了整個車身。

Ella：「嗱，一陣著草如果遇到警察，你地記住一定要鎮定。」

我：「你點知我地要著草架...？」

Ella：「唔該，你唔係以為我真係蠢到信你地去開party下話？」

我：「咁又係...」

一切準備就緒，我啟動引擎，向中大出口駛去。
------------------------------------------------------------------------
[本次沒有選項]

駛出中大，自然不會再往沙田方向前進，因為那邊必然滿佈警察。

我把車轉往大埔方向前進...

不說也不知道Hello Kitty原來這麼受歡迎，

我們沿途駛經的地方，每逢遇到車輛，

車上乘客必然緊盯著我們，甚至拿出手機拍照。

為了舒緩緊張氣氛，我試著邊駕駛邊打開話題。

我：「係呢，Ella你係做乜架？點解隨手會有咁多道具貼紙同服飾係手？」

Ella：「我讀緊大學，主修戲劇，所以屋企準備咗好多道具~」

我：「即係你自己都會著呢啲cosplay服飾？」

Ella：「當然喇，嘻嘻。」

聽到迢回答後，我馬上在腦中想像Ella穿起綾波麗戰鬥服的話將會是甚麼樣子。

「喂！停車啊！喂！！！」眾人在大叫。

原來我想得太入神了，竟然沒注意到前方有警察路障，直接無視它衝了過去！

後方馬上追來了幾部警車，我應該...
------------------------------------------------------------------------
A：停車
B：全速前進

駛出中大，自然不會再往沙田方向前進，因為那邊必然滿佈警察。

我把車轉往大埔方向前進...

不說也不知道Hello Kitty原來這麼受歡迎，

我們沿途駛經的地方，每逢遇到車輛，

車上乘客必然緊盯著我們，甚至拿出手機拍照。

為了舒緩緊張氣氛，我試著邊駕駛邊打開話題。

我：「係呢，Ella你係做乜架？點解隨手會有咁多道具貼紙同服飾喺手？」

Ella：「我讀緊大學，主修戲劇，所以屋企準備咗好多道具~」

我：「即係你自己都會著呢啲cosplay服飾？」

Ella：「當然喇，嘻嘻。」

聽到這回答後，我馬上在腦中想像Ella穿起綾波麗戰鬥服的話將會是甚麼樣子。

「喂！停車啊！喂！！！」眾人在大叫。

原來我想得太入神了，竟然沒注意到前方有警察路障，直接無視它衝了過去！

後方馬上追來了幾部警車，我應該...
------------------------------------------------------------------------
A：停車
B：全速前進

休息，明天再續。

[預告]

完成本次逃走劇情後，將會進入聖誕特別篇

B
LET'S FUCKING GOOOOO

A!

A
樓主用正負皮計投票結果會唔會方便啲

主角仲未有牌

AAAAA

逃唔走點算

A
落車自首啦

A，認唔到既

B 繼續走!!!!

B, 進入GTA劇情！

笑咗
搞咁多嘢偽裝
最後又畀個無車牌嘅人揸車

B啦 又無牌 停乜鳩

A
睇下警察是咪無能

pish

a
聖誕特別篇一定要扑到嘢

可能係警署過

A 唔要GTA呀

停車就要車牌身分證
一走就GTA
點都係死
咁死得熱血啲啦梗係
B!

B喇

冇牌博拉咩 B

B啦

GTA!
揀B!

A啦 唔係浪費左前兩篇

投票結束
A：23
B：18

最後5連A
比人拉了

我們正處於兩難的局面，如果此刻停車，我最少也會因為無牌駕駛被捕，

可是不停車的話一定會被警車窮追猛打。

肥雪：「停車啦！無牌駕駛無撞到人多數都係罰錢同社會服務令了事。」

我：「咁如果唔停車呢？」

肥雪：「咁咪急險駕駛！監都有得坐！」

考慮兩個選擇的後果後，我決定停車。

很快地我們就被數量落車包圍。

數名警員由其中一輛警車走向我們。

警員A：「落車！舉高手！」

警員B：「熄匙！車牌！身份證！」

警察C：「著到鬼五馬六咁做乜野？」

不知為甚麼...這幾名警員好像在那裡見過，可是一時間我實在想不起。

而此時，肥雪不知為甚麼突然自行把任何人衣服脫下，露出自己的頭部。

「喂！你傻咗啊？」我在肥雪耳邊質問著。

「殊！」肥雪竟然反過來叫我收聲。

只見警員看見肥雪後，走到我們耳邊竊竊私語。

警員A：「你地唔好出聲，一陣我同阿頭講聲話無可疑就得。」

警員B：「你地宜家做下樣，俾一俾身份證我地睇睇。」

警察C：「睇完之後上返車走人就得。」

此刻我滿頭都是「黑人問號」。

不過既然他們這樣說，姑且照做吧。

反正，危機又再一次解除了...

我看著肥雪，思考著他究竟是甚麼來頭....

那幾位警員，我又在哪裡遇過他們？
------------------------------------------------------------------------
[本次沒有選項]

[獲得稱號：大難不死]

[下一篇開始進入聖誕特別篇 ]

肥雪咁撚堅

果幾個警察咪就係開要打人果幾個

唉明明可以GTA, 跑唔贏啲差佬可以打電話解除通輯嘛

肥雪唔通係8千轉2米車

聖誕加甜plz

肥黃啲fd??

係friend就唔係被人打到入廠啦

聖誕特別篇 (一)

手機不斷震動，打斷了我和姜太公的約會。

我睜開眼晴，看見手機傳來一堆 「平安夜快樂！」的whatsapp。

「得啦！我知今日係平安夜啦！」我對著手機屏幕，略帶一點浮躁。

就像五月天所寫的《洋蔥》一樣：

「盤底的洋蔥像我，永遠是調味品」

「我就像一顆洋蔥 永遠是配角戲」

看來今個平安夜，應該都是注定一人了。

「無人約咪無人約！」我邊自言自語，邊打開手機的歌單。

「其實毒撚一個更開心，洗撚你講~」看來古巨基也感受到我的孤獨。

很多事，只要你懷著平常心面對，往往反而有意想不到的收鑊。

正當我打算躺在床上整天，渡過一個平平無奇的平安夜時，

手機卻又傳來一陣震動...

「唉，又係邊個嚟同我講平安夜快樂啊？」

我拿起手機，準備把震動功能關閉之際，

認真一看，竟然是Ella找我。

Ella：「Hey，Happy Christmas EVE~ 今晚去邊度玩啊？ 」
------------------------------------------------------------------------
A：「喺屋企同自己左右手玩 」
B：「喺屋企上笑哈哈討論區 」
C：「咁妳又去邊度玩啊 」
D：「去妳度玩 」

D 狗公mode

聖誕特別篇 (二)

我：「去妳度玩 」

反正我認為Ella也只是找我攝時間，所以胡亂回應一返也沒有甚麼影響吧。

Ella：「隻狗好得意，好似你 」

我：「 」

Ella：「今晚無野做，好悶啊！ 」

我：「吓？妳男朋友呢？」(試探一下)

Ella：「邊有男朋友！我單身狗嚟架」

我：「竟然會無人約你！？ 」

Ella：「係啊！可能個個都以為我好多人約，所以就個個都唔約我，反而搞到無人約！」
------------------------------------------------------------------------
A：「咁不如我約妳啦 」
B：「咁即係妳想約我？ 」
C：「同是天涯羅樂林 」
D：「Let's chill！」

A
個個選擇都一樣

E: 今晚扑野夜唔夜呀～

A啦

A 啦一定

我：「咁不如我約妳啦 」

Ella：「嘻，好啊~同我行下街 」

我：「OJOJ！！！」

我馬上由床上彈了起來，始終不敢相信原來邀約女孩可以如此簡單。

畢竟這二十五年來，除了自己的媽媽外，我從來沒有跟其他女性單獨外出過。

我打開衣櫃，發現除了之前上班常穿著的恤衫西褲外，有很多衣服買了很久卻一直沒有穿著過。(敢買不敢穿著)

難得有約會，我必需悉心打扮一番。
------------------------------------------------------------------------
A：衛衣+收腳運動長褲+關刀牌波鞋
B：恤衫+牛仔長褲+Dr.馬田斯
C：背心+短褲+人字拖
D：綾波麗戰鬥服

[氣溫：18度]

點會唔係d

D啦仲使問

B呀求下你

綾波麗戰鬥服！想不到還有穿上這套衣服的機會。

你充滿自信地走在街上，成功地令自己成為焦點。

現在時間為中午12時，而你跟Ella相約了1時在商場匯合。
------------------------------------------------------------------------
A：先到商場逛逛
B：找街上行人搭訕
C：到馬會購買六合彩
D：到機舖玩玩

「AT力場展開！」

我向在街上行走的小妹妹做出EVA的動作。

小妹妹：「嗚！好得人驚啊！爸爸，媽媽！」

也許小妹妹並不知道甚麼是新世紀福音戰士才會被嚇哭了吧。

「喂，衰人又會咁啱見到你嘅！做乜喺度蝦細路女？」

啡啡的長髮，雪亮的大眼睛，白裡透紅的皮膚...是服飾店的女店員！

我：「我淨係想逗佢玩咋...」

女店員：「你著到咁，緊係嚇親人啦！」

我：「綾波麗都會嚇親人？」

女店員：「你知唔知乜嘢叫衣不稱身？你家陣就係。」

我：「咁點算...？」

女店員：「要唔要我帶你去裝裝身？」
------------------------------------------------------------------------
A：要
B：不要

差兩秒

巴打你好

我：「好啊！係呢，又會咁啱嘅？」

女店員：「我轉頭要返工喇，見襯有時間咪出嚟行下先。」

我：「我一陣都約咗人...」

女店員：「女女？」

我：「...」

女店員：「哇！好在你見到我先，唔係一陣實嚇死人！」

女店員帶我前往運動服飾店。

女店員：「嗱，雖然靚仔就無你份，不過好在你都仲過米7，執一執都仲有得救。」

我：「可以點救？」

女店員：「首先係衛衣，Casual得嚟又易Carry，大路顏色有黑/灰/深藍。」

------------------------------------------------------------------------
A：購買黑色衛衣 ($300)
B：購買灰色衛衣 ($300)
C：購買深藍色衛衣 ($300)
D： 對鏡大叫「AT力場展開」！

樓主寫定D都得

「AT力場展開！」

糟榚，我又病發了！不能做出正常選擇...

整間運動服飾店的頓時一片死寂，

繼而所有人都捧腹大笑。

女店員：「唉，你唔去做喜劇演員真係浪費...」

我：「...」

女店員：「認真少少揀啦！」
------------------------------------------------------------------------
A：購買黑色衛衣 ($300)
B：購買灰色衛衣 ($300)
C：購買深藍色衛衣 ($300)
D： 對鏡大叫「AT力場展開」！

[好感值]
女店員：-10

明天再續

黎多次d

B 啦唯有認真d

想揀多次D
btw C

主角好慘

出文未呀

pishhhh

今晚出

樓主有女陪

樓豬點解要逼我地買嘢

DDDDDDDDDDDDD

因為佢今晚約咗女女 要襯衫

撈亂咗兩個故
以為$300好多

「咁就深藍色衛衣吧！ 」

女店員：「仲有下半身同埋鞋...」

女店員為我選好整套配搭後，準備離開。

[現金-2000 衛衣+褲+波鞋] [剩餘：$65,000]

現時配撘：深藍色衛衣+黑色收腳運動長褲+關刀牌夏娃池運動鞋

我：「等陣，你幫我執look執咗耐，俾你電話我下次請你食返餐飯？」

女店員：「好啊！咁我唔客氣啦！」

[獲得洛怡電話號碼]

洛怡：「Byebye，祝你成功！」

我目送著洛怡離開後看看手機，糟了！

現在時間為1時15分。
------------------------------------------------------------------------
A：馬上致電Ella
B：直接跑到約定地點

Live 左

B 港女通常都遲

A 佢唔係一個普通港女

我拿出手機，準備致電Ella。

突然有人在背後拍了我膊頭一下。

「點啊，諗住打俾邊條女？」是Ella的聲音。

我：「哇，嚇死人咩！個心離一離呀！」

Ella：「嘻，你諗住打俾汪阿姐？」

我：「識野喎！」

Ella：「你都好野啦，約女仔出第一次街就遲到~」

我：「Sorry...頭先...」

Ella「講笑咋，行啦！我哋去邊？」
------------------------------------------------------------------------
本次為[聖誕特別機會]，讀者可自由提議，

每人限提議一次，將會選取最多正評的選項

約佢食完飯去搥邪骨

西班牙賓館

去沙田排喜茶

開房 （加甜唔該）

Ella 入得油就唔會怕搞野 去搞下野

飛車

聖誕比主角威下
去珠海玩下小型賽車培養下感情同技術

同條女買啲嘢食，然後揸架錢七上飛鵝山飛車睇夜景
可加甜可不加

揸車車Ella出尖沙咀片番轉威下先

投票結束

[珠海玩下小型賽車]以些微票數勝出

揸車車佢去海灘

Lm

個故好地地畀你地搞到痴左線喇

屌梗係爆房啦 而家唔屌主角隨時帶埋個處入棺材

凌晨會繼續出文

文呢

明明就百佳酒店最高票

以投票結束當刻為準

我：「不如，我地去珠海玩！香港咁細，玩嚟玩去果幾樣。」

Ella：「咁突然！我乜都無準備到喎。」

「有錢萬事足啦。」我向Ella展示那張只有一萬元簽帳額的大學畢業生信用卡。

Ella：「有乜野玩先，睇下吸唔吸引到我。」

我：「佢有個賽車場，可以玩卡丁車。」

Ella：「卡丁車！我未玩過！」

我：「係架，香港玩卡丁車就得個車呔場俾你玩，上面就成個賽車場俾你玩。」

Ella：「但係淨係得我地兩個去，我會唔會俾你溶咗架，巧驚驚添。」

Ella裝出一副可憐無辜表情。

我：「點睇都應該我驚先，今次你連我個人都包埋做豹紋咪大鑊。」

Ella：「嘻~好在有帶回鄉證喺身~」

我：「Gogogogo！」

平安了二十五年的我，難道可以打破宿命，迎來不平安的一夜？

希望在重要時刻我不要再作出瘋狂選擇就是了...
------------------------------------------------------------------------
該如何到珠海？
A：船($220/人)
B：直通巴士($120/人)

船

希望在重要時刻我不要再作出瘋狂選擇就是了...

A 啦

C 自己渣車沖關上去

D 行路

快，文呢

加甜，啪啪啪
加甜，啪啪啪

晏少少出

船比較貴，但勝在不用如直通巴士般在巴士站問人潮擠擁，

內部也較巴士寬敞，可以較舒適地作息。

幸運地，我們來到碼頭購好票後，馬上就有船準備啟航。

我始終不敢相信自己這個女性絕緣體，現在竟然有一名標緻女孩在身邊，而且還要跟我一起旅行。

「喂~喂喂~」Ella見我在發呆，於是在我眼前揮手。

「無嘢，行啦！」我順勢把手跨在她的膊頭上。

香港前往珠海的航程時間約70分鐘...
------------------------------------------------------------------------
我應該：

A：一起睡覺
B：找Ella聊天
C：示意Ella小睡休息，自己查看手機
D：示意Ella查看手機，自己小睡休息

我跟Ella相遇的情景我至今依然歷歷在目。

可是，除了知道她讀戲劇外，我基乎對她的其他事一無所知。

在船上，坐在旁邊的Ella正在玩手機，

我很想開口找Ella蟧天，了解她多一點。

連約她也約到了，但此刻的我就如同剛出道的周杰倫一樣「開不了口」。

不知是有意還是巧合，Ella放下手上的電話望向我。

Ella：「坐成粒鐘船好悶~」

現在的我已經不是剛開始的我，女人的暗示我也漸漸看得透。

「坐成粒鐘船好悶」等於暗示我可以跟她聊天。
------------------------------------------------------------------------
該聊甚麼？

A：妳識揸車，點解停車場入面會有個私人車位？
B：妳爸爸媽媽呢？
C：妳有乜野夢想？
D：妳第一次同男仔單獨去旅行？

[請慎重選擇，本次選擇除了影響好感值，也會影響主角收集到的資訊]

C 揀最九唔搭八實冇死

E. 你喜歡孔子嗎

E 入廁所扑野

其實去到珠海仲有冇得玩？都點3先meet up，應該有過夜劇情吧

我：「係呢，妳有乜野夢想？」

Ella：「我好想將快樂帶俾其他人，所以揀讀戲劇！」

平時滿面笑容的Ella忽然認真起來。

Ella：「而正正戲劇係一個好直接嘅途徑可以帶俾人歡樂。」

「咁你呢？你有乜野夢想？」Ella追問。

我：「嗱，講出黎妳唔好笑喎。」

Ella：「嘻~睇下好女好笑先算~」Ella再次展現笑容。

我：「我好想做個賽車手！但我唔要係做職業嗰隻，而係好似頭文字D嗰隻，技術好得黎又要有啲隱世同神秘感。 」

「哈哈哈！所以你就揸架車去路軌度飛車~！」Ella放聲大笑。

「咁樣邊忽隱世，明明就驚死人唔知！」Ella再補充道。

我：「其實我都唔想，但次次要做選擇時總會做出一啲瘋狂決定。」

Ella：「嘻~唔知一陣去到珠海你仲會唔會發作呢~」

我：「我希望自己唔好啦...」

「本班船已經到達珠海九洲港」船內傳來廣播。

原來不經不覺間，我們已經不停地對話了一小時。
------------------------------------------------------------------------
到達了珠海，第一步首先該到哪裡？
A：賽車場玩卡丁車
B：先吃個下午茶
C：先到商場逛逛
D：先在街上閒逛

大家都揀b 溝女最重要

「家陣時間三點三，不如食個下午tea先咧？」我提議。

「好啊~食乜嘢好啊？」
------------------------------------------------------------------------
A：OFC炸雞

B：麥當家漢堡

C：Star Fxxk咖啡店

D：掃街小食

[船票$440/2人] [現時剩餘金錢：$64,560]

D 幾時去搵地方過夜

看著街上的OFC、麥當家、Star Fxxk，實在令人無從下手。

因此我們最後決定選擇「掃街」。

始終不及，原來珠海掃街小食有很多選擇。

咸的有小籠包、生煎包、海鮮腸粉，甜的也有梳乎厘。

「喂喂，望鏡頭~」Ella不知甚麼時候右手舉起了手機，左手拿梳乎厘準備自拍打卡。

------------------------------------------------------------------------
我應該...

A：只望鏡頭，甚麼動作也不做
B：望鏡頭同時做出動作
C：望鏡頭同時做出 動作
D：不望鏡頭

[掃街$200/2人] [現時剩餘金錢：$64,360]

Ella：「準備啦！3，2，1！咔擦。」

我：「 」

拍攝後，Ella馬上看著效果。

Ella：「哇，你七情上面喎，睇嚟都有啲戲劇細胞。」

我：「對住妳先係咁。」

Ella：「嘻~」

街掃一輪，現在時間係下午午四時三十分
------------------------------------------------------------------------
我們第二站該到：

A：賽車場玩卡丁車
B：先吃個下午茶
C：到商場逛逛
D：繼續在街上閒逛

[好感值]
Ella：20

我看看時間，原來已經四時三十分，

再打算看看卡丁車的時間表，才想起現在身處內地，

需要啟動數據漫遊才可上網，非常時期照開吧。

[數據漫遊$50/天] [現時剩餘金錢：$64,310]

原來卡丁車只開放到晚上7時，我們馬上乘的士趕過去。

[的士$60] [現時剩餘金錢：$64,250]

總算在半小內到達，現在時間為五時。
------------------------------------------------------------------------
[本次沒有選項]

進入卡丁車場，詢問了收費。

[一人$100/8分鐘] (真實收費)

雖然略貴，可是這次珠海行程的要點就是玩卡丁車。

錢財身外物，最重要能夠和Ella留下美好回憶。

卡丁車示意圖：

該為自己選擇甚麼號碼的卡丁車？

現時剩下號碼：
A：3
B：7
C：10
D：11

[註：其中一個為隱藏幸運號碼]

樓上巴打講到咁 D啦

主角柒柒下 一定係B

好，就選擇7號吧！7號是很多運動名人的代表號碼，

就例如足球界的C朗拿度、碧咸。

我望向身旁的Ella，她選擇了11號。

選好號碼後，工作人員先為我們講解操作及安全。

工作人員：「安全帶記住戴好同埋唔好亂咁郁，唔係到就真係卡丁啦。」

為何內地的工作人員會說廣東話？

工作人員：「你一定係度諗緊點解我會識講廣東話？因為我係廣州人！hahaha！」

我只能以眼神死的表情看著他。

一番費腑之言後，我們終於開始玩卡丁車！

我在心中暗想，既然我連跑車也能駕馭，小小的卡丁車又算甚麼。

不過幻想跟現實往往有出入，

我發現卡丁車好像比起呃車更難操作，

反而身旁的Ella悠然自若，很快超越了我，

還拗下了一句：「咁渣架！」

我應該...
------------------------------------------------------------------------
A：加速
B：維持正常速度

「渣？我專登留力俾d甜頭妳咋！」我向前方大叫。

「嘻~咁你快啲追上嚟！」Ella也向後大叫給我回應。

「俾我追到妳就死！」我邊大叫邊用盡全力踏向油門。

我和Ella互相隔空對話，你一句我一句，時間很快就到晚上六時三十分。

也許差不多該結束卡丁車遊戲。

前方的Ella卻絲毫沒有停下來的意思，難度因為玩我樂而忘返？

仔細一看，卻發現好像有點不妥。

「救命啊！我架車停唔到！」我加速靠近Ella才聽到她在呼救。

該如何處理？
------------------------------------------------------------------------
A：停車找工作人員
B：自己找辦法把車弄停

食粥食飯睇呢鋪

B
英雄救美
今晚咪英雄插美

B啦梗係

由於Ella的卡丁車處於半失控狀態，我很快就成功追趕到她旁邊。

「妳唔駛驚！我家陣諗辦法幫妳！」我首先務求令Ella冷靜一點。

「嗯...嗯！」Ella情緒略為平復。

該如何弄停卡丁車？
------------------------------------------------------------------------
A：把自己的卡丁車擋在前面，重踩剎車
B：使用自己的卡丁車加速到前面，看看有甚麼物件可作路障
C：從後撞向Ella的卡丁車，看看能否把它撞壞
D：橫向撞擊Ella的卡丁車到場面沙地

[請慎重選擇！」

我決定繼續加油把自己的卡丁車擋在前面。

「唔好啊！咁樣你會受傷架！」Ella不斷在我背後大叫。

「我唔理，我淨係唔想你受傷。」我邊回應邊踏剎車。

可是，效果並不太理想。

雖然我把車擋在前面，但後方的卡丁車依然可以推動我。

眼看我快被Ella推向場邊的路肩，

我決定繼續剎車，相信卡丁車可在最後一刻剎停。

看來7號是我的幸運號碼，卡丁車在最後一刻總算剎停了。

[獲得稱號：幸運之神]

隨之而來是一大群工作人員，有的拿著滅火筒，有的拿著急救箱。

我甚麼也不理，首先跳下車看看後方的Ella，

只見她已下了車，卻嚇得抱頭大哭。

我應該...
------------------------------------------------------------------------
A：向Ella說「無事啦！唔好喊~」
B：回頭斥責工作人員
C：甚麼也不說，直接抱緊Ella

Ccccc

c 好感度直升100

這個時候，我腦中馬上想起Chef Le Mon的一首《無聲彷有聲》，

「和情人緊緊擁抱 來代替講話 好嗎」

有時候，簡單一個動作勝過千言萬語，

我馬上上前抱緊Ella在我懷中，再撫摸一下她的頭髮。

這時，一名看似是場地主管的人員走來向我們道歉。

「大爺不好意思，這是我們的缺失！這次就不算你們錢啦。」

我(普)：「就是嘛！你們的安檢都沒有做好嗎？」

其實我心中反而要感激這次事件，這樣我才有會像現在般緊抱Ella。
------------------------------------------------------------------------
[本次沒有選項]

[好感值]
Ella：200

C 唔洗諗

加甜

個數字有冇啲參考值睇下 幾多係爆錶

繼續支持

+/-500為上/下限

500咁又好似仲有啲遠喎
依加屌左嘅話朋友都冇得做
大家放長線鈎大魚啦

過夜中出Ella

事件總算告一段落...

正當我打算開口問Ella會否打算逗留在珠海過夜的時候，

她卻比我早一步開口...

「我咃食埋晚飯返香港啦~」幸好她的心情好像已經平復了很多。

當她口中拋下這句話的時候，頓時轉為我的心情出了問題。

「唔...唔留到聽日？」我勉強地拋出這問題。

Ella：「我突然諗起聽日有個party要去啊！」

(註：故事中現在日期為24號平安夜)

我：「又話無人約？」言談間我露出失望的表情。

Ella：「其實我有做兼職模特兒賺下錢，班女仔朋友話想襯想搞個party聚下。」

我：「咁...既然係咁都無辦法...」

Ella：「唔駛咁快失望，你要陪我一齊去架！」

我：「我都有份？」

Ella：「之所以話突然諗起，係因為我本身唔諗住出席。」

我：「點解？」

Ella：「因為佢地個個都攜眷出席，本身單身狗嘅我自然唔想去做電燈膽！」

我：「咪住先...本身？」

Ella：「家陣有你咪唔係！嘻~」

我：「吓...」

「嘻~」Ella輕吻了我面頰一下。

[獲得稱號：A0不再]
------------------------------------------------------------------------
[本次沒有選項]

雞

食得

咁快手啊

你地竟然唔整死主角

車手係唔需要女人架

晚飯後，我們回到香港。

把Ella送回家時，我們才發現原來大家的住所只有一街之隔。

回到家門前，我春風滿臉地進入家中。

家中的媽媽看見你彷彿把「幸福」兩個字掛在臉上，忍不住開口問：

「去咗邊度嚟？有囡囡約？」

我隱藏不了心中的喜悅，如實向媽媽說明一切。

媽：「咁咪幾好，起碼彼此間已經有一個深刻回憶。」

跟媽媽閒聊數句後，我回到房間看電話whatsapp。

Ella：「聽日記住著靚仔啲啊~ 」

我：「我扮乜都靚仔 」

Ella：「把自己看得那麼高 jpg 」

我打開衣櫃，再次看看配搭有甚麼可以選擇：
------------------------------------------------------------------------
A：衛衣+收腳運動長褲+關刀牌波鞋
B：恤衫+牛仔長褲+Dr.馬田斯
C：背心+短褲+人字拖
D：綾波麗戰鬥服
E：扮演泰山

[好感值]

Ella：210

E

車手係唔需要女人既

b 我想睇佢同ella開花結果

A 做潮童

E

幾時入翻正傳

玩埋聖誕party後

f5

恤衫+牛仔長褲+Dr.馬田斯，這個配搭就是所謂的smart casual，

塵封在衣櫃多年，終於可以重光了。

穩陣起見，我還是把衣服配搭發送給Ella觀看。

Ella：「掂啦！記住聽日12點見。我哋食咗linch先，之後揀埋禮物就去party玩！」

我：「好！早啲瞓 」

Ella：「嘻~你都係~ 」
------------------------------------------------------------------------
[本次沒有選項]

小弟不才，想問Ella張示意圖係邊位女星

第二早，我睡醒後馬上向Ella發送whatsapp，

「聖誕快樂！ 」

Ella也馬上回覆了：

「衰鬼~聖誕快樂 」

Whatsapp數句後，我便著手準備今天的打扮。

我跟Ella相約在附近的商場匯合，

她穿著一秒聖誕女郎裝束，頭上還戴著聖誕頭飾，

撘配著她白晢的皮膚和可人的笑容，簡直是零死角。

示意圖：

「我哋去邊度買禮物好？」午飯後Ella向我詢問。
------------------------------------------------------------------------
A：玩具正斗城
B：Lock-On
C：Panadol
D：369阿舜屋
E：詢問Ella意見

支持支持

A.

Sorry 手快快quote 左文

又話咩女性絕緣體嘅

「就玩具正斗城啦！」我沒有詢問Ella的意見，直接牽起她的手就走向玩具正斗城。

我們活在科技發達的世代，差不多人人娛樂只需一機在手就解決了。

玩具漸漸被我們這一代遺忘，恐怕將來新一代甚至連玩具也不知何物。

我們走進玩具正斗城，童年回憶馬上回來。

「妳睇下，家陣啲爆旋陀螺已經出到咁嘅款，想當年我仲專登整舊火花鐵去撞人！」我拿起最新款的爆旋陀螺向Ella展示。

「煮飯仔都係啦！以前拎住幾舊假到無我再假嘅膠模型已經舊玩一晚，家陣呢啲整埋出黎仲真係可以放入口！」Ella也拿著煮飯仔套裝向我展示。

一翻閒逛後，我們初步篩選了幾項玩具：
------------------------------------------------------------------------
A：大富翁遊戲套裝 ($299)
B：芭比娃娃人偶連換衣服套裝($399)
C：Lego玩具城堡套裝($499)
D：煮飯仔套裝($199)

好似玩遊戲咁，一開波可能拎咗左個「新玩家稱號」，玩耐咗會拎到「老玩家」稱號，但一樣可以自由選擇用邊個稱號。

A 男女皆可

明天返工，明晚再續

灣岸

識嘢

有無得玩修羅場溝哂咁多個

lm

終於無做啲瘋狂選擇

大家都是毒撚 要不是慧妍攬mk
大家用下體思考既時候點會撚狗佢

有女唔同啲
如果唔係個稱號就係[永遠的毒撚]

臭雞慧妍 A. 溝埋其他女

出Post未啊

想食ella多過慧妍

樓主.jpg

樓主我們到了

溝完女會去返飛車

「大富翁遊戲套裝遊戲套裝吧！」這個選擇男女老幼皆宜。

誰又未曾在年輕時跟三五知己相聚來場大富翁較量，享受大地在我腳下的感覺呢。

禮物有、衣著有、伴侶有。一切準備充足，

我和Ella來到了派對場地，是傳統的Party room。

進入門口前，Ella突然停下腳步。

「我哋嚟張Selfie先？」Ella提議。

「好！」
------------------------------------------------------------------------
該做甚麼表情？
A：
B：
C：
D：

我站在Ella身旁，做出 的動作及表情。

想不到Ella竟然配合，一起做出 動作。

我已經分不清她純粹認為動作有趣還是真的了解其背後的意義。

Selfie過後，我們一起進入Party room，

兩名少女馬上向我們走來。

少女A：「Ella，好耐無見啦！」

少女B：「呢個你男朋友嚟？」

Ella：「Sure~嘻~」

少女A及B：「Hello~Ella男友！」
------------------------------------------------------------------------
A：「Hello！」
B：「My name is Bond, James Bond！」
C：「我係葉問，我要一個打十個！」
D：「I'm fine, Thankyou！」

A比主角食女啦

「I'm fine, Thankyou！ 」

少女們驚訝地看著我，再笑了出聲。

正當我以為場面會變我尷尬之際，

少女A：「I'm fine, Thankyou！And you？ 」

少女B：「And you？ 」

幸而兩名少女「get到」我在說甚麼。

簡單應酬數句後，派對正式開始。

MC簡單示意派對正式開始，大家可以享用食物...及，

準備一小時後的才藝表現！

「喂，乜嘢才藝表演？」我小聲地跟詢問身旁的Ella。

「每對couple都要表演一樣才藝。」Ella還泰然自若地回應我。

我：「做乜無同我講，我乜都無準備！」

Ella：「放心，好hea架咋~」
------------------------------------------------------------------------
沒有任何準備下，我們該選擇甚麼才藝表演？
A：唱歌
B：跳舞
C：對隊
D：少林功夫加唱歌跳舞

D
少林功夫醒
好好嘢

D
少林功夫醒

D!!!!

未睇答案本身都想講d

幾時番去揸車啊
車手唔應該去買衫開party

差不多

偽毒主角
d 女都畀你食晒啦

「既然是才藝表演，就不應該hea！」我突然像下定了決心般。

「咁...咁你想我地表演乜嘢？」Ella看著一臉認真的我，打了一個愕。

「少林功夫醒，好好嘢~ 」我隨口唱出了歌詞。

「玩到咁大！嘻~」想不到Ella沒有展現抗拒的反應。

很快一小時過去，是才藝表演的環節。

頭幾組的表演都只是普通和生硬的唱歌或跳舞。

很快地，就來到我們表演的時間了。

我：「Ready？ 」

Ella：「Ready！ 」

我隨手拿起房間內的結他，彈出熟悉的旋律。

我：「少林功夫醒~」

Ella：「好好嘢~」

我：「少林功夫(近)~」

Ella：「係好(近)~」

我們全程投入，不經不覺間已經表演完了。

當然，我們也順理成章得到了全場最佳表演獎。

表演環節結束後，最後來到壓軸的交換禮物環節。

由於我們得到了全場最佳表演獎，因此可以最先選擇禮物。

該選擇：
------------------------------------------------------------------------
A：1號禮物
B：2號禮物
C：3號禮物
D：4號禮物

[其中一份為隱藏幸運禮物]

D Cup Baby

要D了

這次沒有7號選擇，因此我隨意地選擇了4號禮物，

反正應該也沒甚麼大分別吧...

派對結束，我和Ella回程時邊走邊聊天。

「其實你會唔會覺我好癲？」回想起派對的畫面，

我確實想不到有甚麼人會表演少林功夫加唱歌跳舞。

「其實呢個正正就係你嘅優點之一！」Ella突然搭著我的肩膀。

「你仲記唔記得第一次見到你嘅時候？」她追問。

「記得！停車場嗰次！」

「當時第一次見到你，我以為你同果啲無厘情趣嘅毒撚一樣。」Ella少有認真地訴說。

「因為我當時被妳整蠱完之後淨係識求饒？」

「嗯！諗返起都仲好好笑~」

「好在！相處落之後發現你同我想像嘅完全唔同。其實有時侯，跳脫嘅選擇會可以為刻板嘅生活帶嚟樂趣。」Ella補充。

「例如頭先少林功夫加唱歌跳舞？」我舉出例子。

「嗯~其實在場可能好多人都想表演類似嘅野，但就係礙於面子同埋唔敢跳出自己嘅comfort zone，所以最後只能夠選擇一啲hea嘅表演。」

「哈，其實我自己會覺我呢個係病嚟...間唔時我都唔可以按邏輯咁做出選擇，而係會咗最無厘頭嘅選項。」我邊說邊摸摸頭。

「咁我希望你呢個病唔千祈唔好好返~」

「嗯...」

說著說著，已經來到Ella家樓下...

「辛苦你送我返嚟啦~嘻~」Ella稍為向我撒嬌一下。

「出咗街成日，妳早啲休息下，唔好咁夜瞓！」

「你都係~」

跟Ella道別後，我提著「禮物」慢慢步行回家...
------------------------------------------------------------------------
(聖誕特別篇 - 完)

好感值
Ella：300

[本次沒有選項]

聽日開始全力推主線

屌埋先番去啦

500 係咪會啪啪啪

好好睇

快d啪左ella先啦

車震ella

好感三百連錫都無喎
五百就想啪

可能500錫面
1000錫嘴
2500俾摸
5000先扑得

未到扑ing day

ella 的反應好sweet 好羨慕

所以ella線要認真啲，其他線可以hea啲，玩埋GTA都仲得

車手係唔需要女人

1q 5000, 啪完再儲過

扑得未？

樓主呢

樓主

喺街，夜d出

快啲please

有街去

聖誕節過後，我看看自己的備忘錄，發現待辦事項總數有三項，

第一：到警署落口供(肥黃被打一事)

第二：探望肥黃(雖然已出院，但作為朋友也該上門探望一下)

第三：跟肥雪學車(肥雪曾承諾將畢生所學傳授俾)

應該先做哪一項？
------------------------------------------------------------------------
A：到警署落口供
B：探望肥黃
C：跟肥雪學車

C 重色輕友唔撚探了

B
話唔定有parts upgrade架車

肥黃有冇出過對白
Ccccc

警察雖然約了我落口供，不過我有權改期甚至不出席。

所以我決定先尋找肥雪學車。

至於肥黃...有空再去探望吧。

於是，一個月黑風高的晚上，

我駕駛自己的Corolla前往肥雪約定的地點跟他匯合。

「之前入路軌飛車，報警撚嗰啲白痴嘢，全部同我忘記佢！」

肥雪一上車就先聲奪人，彷似要我洗心革面重人做人一樣。

「開車！」肥雪認真地喝令我。

一路上，肥雪沒有指導我任何技巧，只是一直看著我駕駛，默不作聲。

「我仲要咁樣揸幾耐？」我忍不住開口打玻沉默。

肥雪沒有回應，我只好繼續漫無目的地駕駛著。

「係咪忍得好辛苦？」一段時間後，肥雪終於開口。

「明知故問！」我略帶不爽地回應。

「我第一樣要教你嘅嘢好簡單，好多人都識，但同時好多人都做唔到。」

「係乜？」

「忍！耐！」肥雪認真地吐出這兩個字。

「做車手，第一樣野一定要識忍耐。俾油向前衝個個都識，但往往最後贏嘅人，都係喺後面默默等待機會嗰個。」

「嗯嗯。」的確，就像《頭文字D》一樣，主角藤原托海每次賽車時，一開始都處於後面的位置等待機會，也許是芍手的失誤，也許是有利自己的路段/彎位。

「如果淨係識死衝，咁你不如唔好做車手，做隻牛好過。」肥正再補充。

「忍耐」，多麼簡單的道理，卻有多少人真正做到？

跟肥雪上完第一課後，我跟他約定數天後再上第二課。
------------------------------------------------------------------------
襯著有數天空閒，我應該...
A：到警署落口供
B：探望肥黃
C：拍拖
D：打工賺錢

B，睇下肥黃啦，佢都好撚慘

C
Ella 條線唔可以hea

曾經我腦海中閃爍過需要探望肥黃的構思，卻每次都沒有成事。

這天，我下定了決定要探望肥黃。

正巧Ella也有空，於是我跟Ella一起拜訪肥黃，

探病外也可順道介紹自己的女朋友給他認識。

肥黃住在較遠離市區的村屋，我們花了一返功夫才抵達肥黃住處。

我按下門鈴，不久後肥黃親自來應門。

可以看到他面上還是有止滿腫，不過精神倒是不錯。

「你條撚樣終於肯嚟探我，隔離邊個嚟？」肥黃指著Ella。

「Hello~我係Ella~」Ella作出簡單的自我介紹。

「無啦啦帶條女嚟，女朋友？」肥黃臉露邪笑。

「嗯...」

「唉，即係掛住溝女，兄弟俾人打到就死都唔駛理，明哂。」

閒耶幾句後，也許該問一些忘真問題了。

先問...
------------------------------------------------------------------------
A：「做乜俾警察圍打？」
B：「知唔知打你嗰班係唔係真警察？」
C：「你家陣康復成點？」
D：「醫院啲護士靚唔靚？」

A 揀D一陣條女嬲爆變返lonely driver

咁份禮物究竟係咩野..好好奇

A
正經野啦唔好洒時間

「其實你不嬲都行得正企得正，做乜俾警察圍打？」我單刀直入提出心中問題。

「...唉...」只見肥黃欲言又止。

「你咁嘅反應，其實即係知道乜嘢事，但又唔知點講？」我追問。

「其實嗰幾個警察...日頭的確係警察，不過夜晚其實係地下飛車隊嘅成員。」

「吓，警察都學人飛車？」

「有乜咁出奇？大把專業人士、富商都會飛車。」

「咁即係點解你俾人打？」我再追問。

「因為我得罪咗佢地大佬...」

「此話何解？」

「頭先我咪話佢咃係地下飛車隊嘅成員...咁有次佢地車隊大佬就黎我舖頭整車啦...我當時唔知佢咁把炮...見佢肥肥地成個on9佬咁咪換啲廢件俾佢。」(肥黃為車房員工)

「咁抵你死啦...咪住先！」我好像想到甚麼事情。
------------------------------------------------------------------------
A：「個肥佬係唔係成個洪金寶咁？」
B：「個肥佬係唔係成個林雪咁？」
C：「個肥佬係唔係成個王晶咁？」
D：「咁究竟醫院啲護士靚唔靚？」

條女喺度
扮唔識都會穿煲
B啦

b啦擺明

A/C有機會係ella老豆

B，玩完GTA做番任務先

今晚再出文

b 文呢屌你

肥肥地成個on9咁既仲唔係C?
Btw 我揀B

掉西瓜

文？

每日一篇

live左 btw b

「個肥佬係唔係成個林雪咁？」我馬上追問。

「係！你點會知架？」肥黃十分驚訝。

「因為...」我正在猶豫該如何解釋。

「喂！噓...」Ella小聲地把我叫住，並對我使眼色。

「因為林雪有套戲話自己揸過賽車，參加過東望洋，所以就求其估下。」

(詳見杜琪峯執導的《機動部隊──人性》)

「你條友嘅第六感又幾準喎。」總算找到理由欺過了肥黃。

只是想不到這個肥雪原來大有來頭，

而且現在我更成為了夾心人，夾在了肥黃跟肥雪的仇恨當中。
------------------------------------------------------------------------
[本次沒有選項]

很快又到了跟肥雪學車的日子，坐在我身旁的肥雪，

竟然莫名地令我感到多了一份陌生感，

就像我還很不了解他的事情。

「開車啦，發乜撚野吽哣？」肥雪用怪異的眼光看著我。

「哦...哦。」直至肥雪叫我開車，才令我在白日夢中醒過來。

「今堂教你點樣偷位掟個靚彎！」

「嗯...嗯。」

可是不管怎樣，我還是不能專心學習。

該開口問肥雪嗎？
------------------------------------------------------------------------
A：問
B：不問

雖然很想開口問肥雪，不過害怕把事情說開了，

難以猜測肥雪會有甚麼反應，因此暫是把問題藏在心中吧。

「有無聽過out-in-out？」肥雪問。

「有，以前機舖打賽車game時有學。」我回答。

out-in-out是賽車技巧最基礎也是最重要的一節，

指的是車輛通過彎道的路線時，從接近彎道靠外到進入彎道中心再在出彎時回到彎道靠外所走的那條線。

我依照肥雪的指示，慢慢掌握了out-in-out的技巧。

教學快將結束之際，肥雪突然開口問，

「你有無諗過點解上次班警察會放我咃走？」
------------------------------------------------------------------------
A：有
B：沒有

係時候啦，瞞一世咩
長痛不如短痛

B，扮傻係個好選擇，反正佢會講

a
反正紙包唔住火

α

A
Live 左

唔怪之得會放主角走啦，原來同肥雪有關係

「有，點解？」我扮作甚麼也不知道。

「因為佢識得我。」肥雪的回答毫無意義。

「咁我都知。」若不是認識的人，怎會毫無代價放走一名罪犯？

「其實我以前係一個賽車手，不過其實我無賽車好耐啦。」

「嗰時我成立咗支地下車隊，慢慢咁規模越嚟越大。」肥雪繼續訴說往事。

「所以嗰幾個警察都係地下車隊嘅人？」

「當然...要唔要我今晚帶你去見識下比賽？」
------------------------------------------------------------------------
A：去
B：不去

A係時候試車啦

去 一定要去

AAA

A 撞鳩班差佬

我駕駛著Corolla，隨著肥雪的S15由大埔一直駛到石澳，

再看看時間為凌晨12時正，可是內裡卻看來越夜越熱鬧。

若說日間的石澳，是一個充滿陽光的嬉水勝地。

那麼晚間的石澳，是一個高手齊集的飛車膀地。

「雪哥，今日帶咗件牛奶仔過嚟？」一名穿著黑色背心，戴著金鍊的中年男子走近。

「佢係我新收嘅徒弟仔。」肥雪下了車回應背心男子。

「牛奶仔...？」

「即係乜都唔識嘅新仔。」肥雪補充。

我環看四周，泊滿了不同型號的跑車/街車，甚至連客貨車也有。

「嗱，我地比賽當然就唔會喧多架車一次過出去鬥，唔係嘅話就會太張揚。」中年男子向我解說。

「通常都係兩三架車出去鬥，其他人留喺度吹水，亦都有工作人員負責睇水、報告戰況。」肥雪也加口解釋。

「嚟緊即將有場比賽，你要唔要試試跟吓睇吓跟到幾耐？」中年男子詢問。
------------------------------------------------------------------------
A：試
B：不試

A 作為一個車手明知唔夠馬都要去試下

A 主角用頭D技術 一戰成名

A
跟跑者
去馬

aa 跟住報驚

a
以為搵幾條友揸住個 walkie當封左路, 我報警添呀

A
條友真係唔識架喎

一場來到，難得有機會嘗試一下落場的感覺，我當然不能只當觀眾。

我的對手分別是本田Civic Type R (FK8)和 三菱Lancer Evolution IX。

「牛好仔，駛唔駛讓個頭位俾你啊？哈哈哈！」CIVIC和EVO的車手都在調侃我。

「唔駛，你地慢慢鬥飽佢，我食花生算。」

反正不論在配置、汽車出產年份和經驗上，我都完全沒有勝算。

「各就各位！」一名穿著火辣的女子站在我們車輛旁邊。

「冷靜少少跑哂全程就得架啦。」肥雪在我身旁叮囑。

「5，4，3，2，1！」隨著女子倒數完畢，我和其餘兩名車手同時踩同油門。

本次路線是由石澳出發，經石澳道和大潭道到柴灣道，再原路折返回到石澳為終點。

不出所料，剛起步不久我已經被CIVIC和EVO漸漸拋離。

我應該...
------------------------------------------------------------------------
A：甚麼也不做，反正只是試賽
B：使用賽車技巧(飄移，out-in-out)
C：直接回家

B 主角光環please

B
一開始就已經FK8 同蘆筍 如果主角部車係1.2Turbo Corolla成件事唔同晒

B 技術取勝

「大馬力嘅CIVIC同露荀喺前面鬥得難分難解啊！」

其中一個檢查點的糾察透過對講機報告戰況。

「後面架Corolla被遠遠拋離，連車尾燈都見唔到啊！」糾察繼續報告。

雖然沒有打算膀出，可是也不要敗我太難看吧...

於是我開始改變跑法，勇敢地跨越雙白線，做出out-in-out的過彎方法。

石澳道是一條彎路較多的道路，只要有良好的過剝技巧，應該可以有效收窄距離。

「架Corolla開始改變跑法，距離慢慢拉近，真係講都唔信！」

我聽到下一個檢查點的糾察在報告。

可是，我也害怕車輛開始受不住...
------------------------------------------------------------------------
A：繼續飄移，out-in-out
B：停止，安全第一

A啦
垃圾車炒不足惜

A 之後換部要去到33000轉先發揮到真正實力既車

A 趁個機會換返部GT-R

A 過佢老母

A啦

又live左啦

A

A
俾啲火我

A 緊係寧為玉碎

作為車手就應該要有火，更不能半途而廢！

我沒有理會車子發出不妥的聲音，繼續強行力追。

轉出一個彎道的盲點後，我終於看到CIVIC和露荀的車尾了！

可是車子不妥的聲音仔越來越強烈了...
------------------------------------------------------------------------
A：不理一切，繼續
B：安全第一，停止

作為車手就應該要有火，更不能半途而廢！

我沒有理會車子發出不妥的聲音，繼續強行力追。

轉出一個彎道的盲點後，我終於看到CIVIC和露荀的車尾了！

可是車子不妥的聲音也越來越強烈了...
------------------------------------------------------------------------
A：不理一切，繼續
B：安全第一，停止

A
btw咁快爆偈
咁要整副a組引擎落去

A 肥雪應該會當你寶咁錫

「嘭！」我聽到車輛發出聲音，應該是輪呔爆了。

再看看車窗外，發現車頭冒起了白煙，看來引擎也報銷了。

「真係可惜，如果我有架好啲嘅車，應該可以同地鬥到勢均力敵。」

我打開車門走了下車，眺望著這怡人的山路。

正巧肥黃突然來電...

「喂死仔，做緊乜嘢？」肥黃問。

「你真係打得嚟啱時間...我同人鬥緊車，架車俾我chur爆咗。」

「吓！！！你拎架Corolla去同人鬥車？」

「係啊...」

「咪再做癡線佬啦！你要車我有，搵日過嚟搵我啦！」

「嗯...睇下點啦，再講。」

「哇，架Corolla Chur過頭，爆咗偈啊。」我收線後，對講機就傳來報告的聲音。

肥雪收到消息後馬上趕到我所在位置。

「架車...應該醫返都哂醫藥費架啦...」肥雪搖搖頭。

「......嗯」

「我幫你叫拖車拖走佢啦，你跟我車返一返去石澳等埋賽果先。」

回到石澳後，車手們反應兩極，

有部分人讚嘆我的勇氣，也有人說我有勇無謀。

「最緊要人無事，人無事先做到世界冠軍架嘛。」肥雪走來搭一搭我的賻頭。

「唉，世乜野界冠軍啊，家陣我連車都無架...」我苦笑。

「你要車，我有！條件係加入我車隊。」肥雪拍拍自己的心口。

「嗯..睇下點啦，再講。」

[失去了Corolla]
------------------------------------------------------------------------
處於兩難了...應該

A：跟肥黃要車
B：跟肥雪要車
C：靠自己想辦法

[請慎重選擇！]

B
我要做車手!

嘩 真係有啲難簡

好似肥雪穩陣啲

B

C 多兩個朋友好過多一個敵人

點解要拖車，搵Ella嚟推車啦

c
一定有特別劇情

C 6萬幾買到架好少少既車啦

C 做人唔好欠人

C呢啲梗係靠自己

C on9靠自己

C咪靠ella
Ella係女友喎而家

c啦 慌死作者無車比你用咩

C拓海都無同涼介要車

c 扑Ella

C
Ella會諗掂佢架啦

C 我要買GTR
如果揀打工賺錢係咪可以買到一開頭架GTR

不過車都換，仲未有牌

C 6萬夠了

我剩係鐘意揸Corolla

C

無車咪租架單車同人鬥車囉
橫掂主角都痴痴哋線 有咩會做唔出

C啦 做番個男人

C啦 人情債最難還

C
肥黃一陣俾架323你咪仆街

唔知點解我覺得揸GTR會炒車bad end
有都唔可以揀

C 對唔住我想揸自己架車

寧死不屈

終於追完
A

c 6萬夠買26

c，反正我有ella

A啦 唔想再同肥黃個女有關連

雪

肥黃幾時有個女

又要掉西瓜

今晚出文

c
我淨係想渣自己架車

c

自己入錦田幫部Corolla抬2JZ

等睇出成年先出到文

諗起都興奮

選擇肥黃或肥雪都需要欠下一筆人情債，

經過深思熟慮後，我決定靠自己想辦法。

由於坐駕報銷了，我只好依靠公共交通工具回家。

肥雪接載我到尖沙咀轉乘通宵巴士後便稱有事離去，

我拖著疲累的身俱走上了巴士上層最後排的位國。

漸漸，我感到自己快要睡著了。

快要睡著之際，我依稀看到一男一女登上了巴士。

起初我沒有太在意，反正也只是普通情侶吧...

直至，聽到女的聲音。

「我咃坐呢度啦！」怎麼會是一把熟悉的女性聲音！？

我靜悄悄地抬頭一望，竟然是Ella！

旁邊還有一名跟她年紀相若的男生！

我應該...
------------------------------------------------------------------------
A：扮作甚麼也看不到，縮回車尾角落以免被發現
B：馬上站起身走到他們面前

A觀察下先

唔通要變返lonely driver?
B

B，戴綠帽就即姦左佢再搶巴士走

A 睇定d先啦

搶巴士

A 扮瞓覺偷聽

新post：

A觀察下先啦

更正 b